20210121 我愛中島健人

早晨

我而家突發腸胃炎

係好突發
起身屙完之後無乜嘢
頭先一返嘢就那住痛想屙想嘔

早晨啊 有無藥食住先啊

而家去睇醫生
好那肚痛 扭住痛 無啦啦標汗

帶件褸肚痛會發冷
琴日食咗啲咩